有無方法幫到女義士

睇見爆眼球 毀容
真係好心痛
有無方法幫到
可唔可以用籌款方式幫佢

單機啦柒頭

生命是沒有意義的
#230730
BLOCKED

暴你老母臭西呀

啱呀 你嘅生命係冇意義㗎 快撚啲死咗佢啦

招你老母咩支那狗

過街老鼠

下一個到你就好啦 快撚啲去死啦 屌你

你條on9我真係想射爆你雙眼睇你咩滋味

已舉報 落地獄啦畜牲
自己招來的

講乜撚嘢呀 我希望你係覆錯POST

去死果個係你吖仆街
無人性

死黑警 死全家啊屌你老母臭系

我地一定要贏 唔可以比義士們白白犧牲

做收錢罪犯的爛頭卒，結果就係咁

好想幫

我覆錯左... sorly

我覆錯左

Ok 無事
我都收番

對唔住...